意大利爆到7彩無人講

一日加3千5百宗

西班牙都升得好快

德國平穩向上

係呀
你最叻
得你一個講

爆第一次係新聞
爆足一個月點俾反應你

到底中國報細咗幾多

11 可防可控

無人講
咁你第一個講左囉
林鄭去廁所夠無人講啦 你唔撚開個post?

好彩你有講thx

其實睇到好忟，成個歐洲就快變成武漢，班白皮豬仲有心情馬照跑舞照跳咁睇波開party，又歧視帶口罩嘅人，仲有班左膠一日到黑狂讃支那做得好又Thank you China，老實講句心㡳說話我覺得佢哋有少少抵死

求比條LINK

遲啲爆一萬宗都冇人講了，
香港人就係咁冷血

點解日日都咁多人開post講意大利？
其實爆得最勁係唔報實數既支那

日日咁多POST都冇人講
你盲架?

讓緊全臂
wuhan china no.1

睇下個熱門先出聲啦
冇人講

過中國（官方）先係新聞

負皮係我俾
因為你個標題夠晒垃圾

講你老母

義大利報到仆街, 又新增多3497個

希望樓主瞓醒先上連登

佢意思係話佢自己唔係人

意大利單日新增3497確診 175死

你最唔冷血，快啲去意大利救人啦

好撚煩又係呢d垃圾topic

你老母比狗屌都冇人講啦

少少抵死？簡直係死不足惜，呢班垃圾

仲抗拒戴口罩

韓國已經無乜事意粉學下人啦

意大利=歐洲支那
佢地死全家我都唔會有感覺

+11

Korea 似受控

琴日香港咁多人夜晚俾人拉咗俾人自殺無人講？

應承我 唔好再講冇人講

坦白講香港都未顧得掂
邊有咁多空閒日日提住意大利

你老母係雞大家都講

屌你老母出面咁撚多po都話冇人講 你老母出殯就真係冇人講 收撚皮啦

Not really 。傳染病就係咁。爆完第一波抖抖先，第二波再嚟劑勁嘢

連登仔要讀多啲歷史

西班牙型流感可以簡單分為三波，第一波發生於1918年春季，基本上只是普通的流行性感冒；第二波發生於1918年秋季，是死亡率最高的一波；第三波發生於1919年冬季至1920年年春季，死亡率介於第一波和第二波之間。第一波有記錄的流感發生於1918年3月4日位於美國堪薩斯州的芬斯頓軍營（英語：Camp Funston, Kansas），但當時的徵狀只有頭痛、高燒、肌肉酸痛和食慾不振而已。[8]4月正處於第一次世界大戰的法國也傳出流感，3月中國、5月西班牙、6月英國，也相繼發生病情，但都不嚴重。

1918年8月剛離開西非國家塞拉利昂的英國船上發生了致命的流感，在該船抵達英國之前，75%的船員被感染，7%的船員死亡，另外多艘船隻也發生了類似的情況。另一說第二波的源頭是當時蘇俄的阿什哈巴德（1918年8月初波斯的麥什德）便發生了高死亡率的流感，據說是由阿什哈巴德所傳出，但因俄國內戰而無法確認[9]。8月27日，流感傳入美國，並在波士頓的碼頭工人間傳播，而法國的布雷斯特也在幾乎同一時間爆發了流感；9月開始在歐洲和美國普遍傳播，並在數星期內傳到世界各地。第二波流感和過去的流行性感冒不同，在20~35歲的青壯年族群中死亡率特別高，其徵狀除了高燒、頭痛之外，還有臉色發青和咳血等；流感往往引發併發症而導致死亡，以肺炎最多。許多城市限制市民前往公共場所，電影院、舞廳、運動場所等都被關閉長達超過一年。同年10月是美國歷史上最黑暗的一個月，20萬美國人在這段時間死去，1918年美國的平均壽命因此比平常減少了12年。

第三波流感在大約1919年冬季開始在許多地方出現，至1920年春季起便逐漸神秘地消失。在澳洲，流感延續到了1919年8月 （南半球的冬季）；至於在夏威夷，則是延續到了1920年3月。此流感漫延全球，從阿拉斯加的愛斯基摩部落到太平洋中央的薩摩亞島，無一倖免；許多愛斯基摩部落是一村一村的死絕，在薩摩亞死亡率更高達25%。亞馬遜河口的馬拉若島是當時世界上唯一沒有感染報告的人類聚集地。

西班牙流感奪去的人命最早的估計是2000萬人，但後來重新統計結果，將其重定上修為 5000萬人，但上限可能到9000萬人，但不管哪個數字都比第一次世界大戰的總死亡人數還多。

至於在青壯年死亡率較高，有兩種假說：一是老年人口已經經歷過流感，因此已有抗體，所以對流感比較有抵抗力。二是年輕人的免疫系統較強，因此在免疫反應過程中發生細胞素風暴連帶殺死自己的健康細胞組織，造成人體組織或器官受損；如果發生在肺部，則可能造成患者呼吸困難而死亡。

結論：
1。武漢肺炎會喺幾個月內神奇消失（參照中國）
2。第一波只殺老年人 根本唔關你事，except your family members
3。第二波殺青年人 有疫苖固然好，冇疫苖就感染第一波嚟自製抗體啦。英國就係literally行緊呢套。你估日落國真係鳩流流？

好彩香港有你

都有人醒覺左既 始終左膠當道
唯有身體力行宣傳多d支那功績

意粉肺炎 thanks

第一個參加一戴一露

想知我地可以做d咩

支國最勁果日都係5000單

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

冇人講你最撚叻屌你老母，呢啲咁嘅垃圾標題我屌多次老母

又係呢啲標題
見到一定唔會討論

無你老尾咩
出面大把post
隻手殘廢定對眼盲唔撚識search完先開post
我係你就死去意大利
對住意粉佬講
爆到7彩
點解你地唔講

爆爆下就慣

呢d標題用到濫哂
屌你老母冇人講咪正正經經出番d正常標題囉
成日整埋d消極化標題出黎

樓主on79

咪係囉 大家唔好係度留言啦 由樓主自己一個講啦

on9標題
加「無人講」三隻字係咪型啲

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓主抵屌
出邊日日有班巴抗唔訓覺mon住每日新增確診
Keep住出意大利post都話冇人講
樓主真心on9

好撚憎，咩撚無人講,講講講，講你老母隻夾咩

意大利知支共仆街上年過左人權法

幫我出番啖氣，屌樓主老母臭閪

標題真低質

支那大外宣

我日日都同人講
一定要上連登講先叫講？
你嘅世界就係得連登
你無屋企人無朋友無同事

樓豬訓咗幾耐定係盲咗聞咗收唔到新聞？

佢哋有份養大CCP呢隻惡魔
你咁講冇錯
但又要靠佢哋+美國打柒返今日嘅中國
好矛盾

香港都有份養大佢

標題又係冇人講，煩唔煩？

不推

已經變左潮文

香港應該馬上對歐美封關，禁止鬼佬湧入香港，對醫療做成壓力！

屌你老母
係咪特登㗎你

睇你認唔認為香港有自主過
有=有份
冇=只係英美當年送畀中國嘅大禮

你唔講都冇人知，樓主好叻

抗體個部分我有保留 有新聞話康復者身體入面同時有微量病毒&抗體 似係免疫力低/身邊再有人奶嘢嘅時候可能再受感染

見到無人講呢三隻字真係好撚燥

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

樓主去左邊呀 唔係話無人講架咩？
死翻出嚟啦 衣家我地屌9緊你啊 出嚟回應下 認個錯啦柒頭 你衣家比人屌到反皮就真係無人講啦

事實證明憨鳩不分東西

起一起樓主主底
五毛來

見到呢啲標題真係好討厭整整常常講唔得既

用得無人講呢啲肯定係長期痴屋企，返到屋企就同阿媽講點解無人煮飯無人洗衫，但永遠唔會自己做嗰啲

China +11? On9

咁你記住日日開post 講
有一日唔開post 你都係冷血既賤種

依家一日一萬 爆半年 估計會 幾百萬人中
3%死亡率
都係死幾萬人je 好少事

平衡時空
點睇到冇人講

南韓已經控制到啦

垃圾國家，抵死

係wechat見D骨妹買餸都要過三關，唔爆有乜奇

咁你快啲衝去意大利救人啦

難聽講句
關我撚事咩

上面衣家咁多示威唔爆有幾唔奇

垃圾標題

樓主Logic係每多一單都要有人講
先算係關心

用wechat

意大利會唔會多過強國架

呢類咁嘅標題真係好L on9

樓主昏迷左好耐？

大陸應該超過1000萬, 保守估計

好憎呢啲咩咩冇人講嘅on9標題